"Heere!
Anne," riep haar zuster, "je kunt praten over niets anders dan beaux; - je zal missen Dashwood denk jij van niets anders."
en daarna het discours, begon ze te genieten van het huis en de meubels.
Dit model van de Miss Steeles was genoeg.
Het ordinaire vrijheid en dwaasheid van de oudste haar geen aanbeveling en als Elinor werd niet verblind door de schoonheid, of de sluwe blik van de jongste, haar gebrek aan echt elegantie en artlessness, verlieten zij het huis zonder wensen te weten ze beter.
